Sunawt automation 求教

想請問一下Sunawtdialog / sunawtframe 點樣可以做到automation ?

我之前用過Selenium 對automation有少少認知

但係我kick住左係”UI spy”既process 度

我試過JAB 但係detect event就crash

用左Jmonkey 成功見到 tree 但係見唔details information

求賜教